有無人睇完林鄭段新年賀詞好感動？

去到海味街拍片 夠哂貼地
林鄭 你絕對係我地中國人既驕傲！😚

Po錯台